國安1月29日拘捕 2 男 1 女，罪名 資助他人分裂國家 及 洗黑錢，與傑斯案件有關

【警以國安法拘三人 首次沒即時公佈】

警務處處長鄧炳強今日（2 日）表示，《港區國安法》實施以來，警方拘捕 97 人，當中 8 人已被檢控。翻查資料，截至上月中，被指違國安法被捕的只有 94 人。

其後被捕的另外 3 人，究竟何時被捕、被捕原因、案情，警方從未主動交代。直到今日傍晚，《立場》向警方查詢的四小時後，警方才發稿，交代警方國安處在 1 月 29 日以「以金錢或者其他財物資助他人分裂國家」及洗黑錢罪名拘捕 2 男 1 女，年齡介乎 28 歲至 58 歲，與去年 11 月 D100 網台主持傑斯等人被捕案件有關。

開始鬼鬼祟祟拉人

常態化

拉一個都嫌多

癡撚線，拉咗都唔講

盜竊案都唔會下下有新聞
即係將件事變成常態

偷偷地

屌推呢啲上熱門啦仆街

捐過錢處理過D錢都中,叫人唔好走D on9同幫納粹捉人有咩分別

國安警

Push

又話影響少數人
唔順佢意就用國安法拉人

清算

班曱甴都知用国安法唔見得光

推

佢哋驚咗俾人話馬戲團

黑警死全家

個國家紙紮嘅